[明買明賣] 連登二手車買賣區

有巴打想買賣二手車 又唔知28car會唔會中伏
希望連登都叫做到個平台方便大家
起碼叫半個自己友先

template:
收/賣:
車廠:
車款:
年份:
AT/MT:
簡述:
聯繫方法:

最後緊係貼下圖咁啦

知道有唔少巴打有開車group
都可以係呢度recruit下
例如想買vw既都可以入vw group問下值唔值抵唔抵

係28car見到有興趣既都不妨上黎問下

冇人賣車

想買車
留名

高價收車 誠實可靠

P牌有乜車選擇

mazda 2

車行友 換哂d靚件走

mark x s package?

mark x好大cc

支持下巴打~

求swift MT

line

大極都係2500cc。好過1500cc車仔，坐晒5個人都驚部車上斜無力，小路出大路又可以出得快D。

28有架要換皮帶，2皮

價位呢巴打

pish到多d買賣家

Sorry

價錢: 10-11蚊到

What colour?
白籠？

灰/黑

真心唔差
頂級版4年前都30up?
唔明點解mazda 跌得快過雙田咁多...

架車用得比較粗同有小小花凹姐
整完就唔會咁平啦
係覺煩姐